[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4868）

主唔入 針

fast

ＦＴ １：１

屌

下盤穩到

冰封入球

好波阿卡馬落底帶返出黎以為自己巴塞？
降班啦垃圾隊

邊個gel2.5b

屌你老母刷角啦

射21中射1球 降班啦屌你老母

大把人gel 2.5s 啦

垃圾主隊

半二全二?

入未丫

行前d就12m

補到10c完？

入未啊客

完場?

造波聯真心癲

補幾

3

12m未

完場啦喂

11 半2全8 FT

仲未完？

2-1未啊

樓下全部贏波

好波冰角冰足20分鐘

22射得7次中龍

細波細角黨齊上岸

唔係咁難賭姐

完 無賭過

平手盤打和不如咪撚踢啦

中

ＯＮ９

主隊根本唔想嬴

仆街最後幾秒仲要踢番後面猜

半和 2.5s 又中

嚇撚死 以後不買細了

屌你老母 最尾好驚險

事後又出黎

完了

真飛？

好撚爽呀

完場未呀屌 和啦

個龍踩實唔傳

真 嚇撚死

痴撚線 主隊臨尾仲猜

如果大家有做過統計就知

平手 客盤 起碼八成不敗

客有得走算係咁
都唔撚攻既

今日兩場買大波都係2粒 賭撚咩

咩波黎

讓球客已禁爆平安鐘

0130主其他?

我係咪掉錢落海...

角細收錢

半2全2屌

點輸？

性俾全部正選？ 無10,11

係 客廢到仆街 除非呢場假波

同頭場一鳩樣，80分鐘後一隻都冇

可能收半。。。。

一球撚狗

未開波有個手足話場波一定和
我跟左 想問邊個手足

我 不過唔知你係咪跟我

0130 辛尼特第一隊入球 (可以重注)

入球球員：侯克

1.12

大波？ 半2全2啊

見到大岩專用色唔開胃

不如揀金東進

你收皮啦

錯喇 第一隊入球森馬拉

想屌辛尼特主其他 有無人可以屌醒我

俄超就緊係角大

屌咗

飛～飛呀飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去～🥳🥳

有冇機會

直覺20撚狗

咁都頂到

西布朗機會大啲

上盤狂魔

中伏 俄羅斯係咪有排先派彩？

辛尼特full team?

0130 辛尼特第一隊入球 (可以重注)

入球球員：普京

連輸十注 屌左辛尼特主其他 大家睇路

有冇機

2/2.5

尾關88

阿斯蒙加so巴 主其他都有機會

2場角細

辛尼特 對 森馬拉 3.5 L 1.75
比蘭倫斯 對 士砵亭 2.5 L 1.73
祖雲達斯 對 萊切 3.5 L 1.83
西維爾 對 華拉度列 2.5 L 1.75
細波黨

支持，同樣覺得可能收半，呢場波個盤跌到....初盤-1/-1.5抵水，宜家-2/-2.5低水...可能真係會大熱倒讀大熱倒灶

主強陣

下場點睇

點解俄仔場波主插水插得咁勁？

中左個半大 開心

我了

唔敢要客
應該要90分鐘平安鐘

買主盤點解唔買半大

講到禁屌唔入 辛尼特真係第一
0-0烏法

忍個半場 等葡超啦

半大1.5

好想allin主

半大定全大好

辛尼特角大

波旦1:1
買唔切

真 3-1 4-2 卡2球

睇撚住個盤黎踢

俄假榜首拉開咁多分 hea踢都贏
隨時賣分比榜尾隊

讓和

今場真 榜首打榜尾
爆冷作風

混沌重心 0130 總入球 6

果場無個個都冇態
7-1 果場唔講？

無真飛講咩都冇用

已買下盤

買大波算啦 客隊入一球 面子球都唔出奇

想講so巴好撚勁 我諗佢一個都3球

太鬼了 skip

肯定泊巴士
呢D波賭黎盞激氣 慘過賭55波

馬琴諗通左，終於認真踢

幾號？

意穴比角啦
34分鐘就開半場4.5大cls
莊家計好哂

半2全2

我就唔信飛到波到 小注

搞撚掂 又中一場 半2全2
其實有冇巴打有跟

跟

半小 1/1.5

有

跟左雖然練左半場心

森馬拉!!!!!!!!!!!!!!!!

22 高佬
在2018年5月11日，他被列入俄羅斯擴大的2018年FIFA世界杯陣容，[13]在6月3日，他被列入決賽版本。[14] 他在6月14日的首場比賽中擔任替補，並打進了5-0擊敗沙特阿拉伯的第三個進球。[15] 他在第二場比賽中取得進球，這是俄羅斯3比1擊敗埃及的比賽，這是他的令人印象深刻的表現，這是俄羅斯首次進入淘汰賽階段。 在7月1日的第16輪對西班牙的比賽中，他上半場比賽開始前幾分鐘加罰分，得分為1-1。 隨後，阿爾泰姆在下半場被換人，俄羅斯最終以點球大戰4-3贏得了比賽。[16]

9.5b 起錨

我

掃多格有冇

森馬拉大船出發!

暗黑重心就有你份

角大大船

冇即場？

痴鳩線

主隊主場放武漢肺炎

太貪心了

留定名先

追數精選？

主 有之前曼聯好勁果個

中 10 5 100

仲要渣住果舊係武漢肺炎ＬＯＧＯ

俄超仲未入
半大針

森馬拉禁屌

會再出多場

lm

Lm

角大24

真

1111111111

11111111111111111111111111111

111111

1c

111111111

羅巴 其實0215 抵玩啲

Ok

唉 跟下你地買場深盤啦

點玩

放完毒變足球

22222

有冇人有live link?

2C?

好

#giv

2min

有角就入波啦屌

買半場20 30冇次識入

Thx arrrr

-9c

仲未入 半大已死

on9仔

主其他上

Ｄ綠色毒霧飄番落球場屌你老母２２條友個肺變晒綠色

55波讓人兩球半 痴撚線

on8仔

咪臭係

Hulk Smash!

好地地放乜鬼毒氣呀屌

上盤24

客差啲搞掂。。。。。。。。。。

客咁都唔入

條link慢30秒

差啲就收左皮

插你屎眼咁玩

角大24 角大34

插完屎眼質返落個口

主幾下射上天。。。。。

都唔係第一日

33333

劉馬車個屳家產

俄假好快456

人地係質落個鼻

等我用念力咒撚死你班on9仔

馬甘食咗屎？

hea下hea下 咁快10分鐘
+2.5點輸

半大只需

入未呀臭閪辛尼特

真係笑左 憑咩讓3球

咪反手

全細allin

唔係2/2.5？

睇黎客唔會刷到角
單邊10c 搞撚笑咩 角細硬了

我上面有真飛 點反手

笑死
點睇都似客隊讓３球

64波

客係6

仲買左主其他 屌

半大24

奇蹟半大？

而家咩環境

40:0

客禁屌

15分鐘都無就驚咁你咪撚買啦戇鳩

呢個真

開波15秒未入我已經半隻腳出咗天台

一哥入未？

有角未

針

等你 會玩邊場

買上盤真係on9仔黎

賣分場

應該會出葡超

食角

有冇人買左主勝？

半主

33333333

有料

點解呢到個個未完場己經好似嬴硬咁

4c

555555

係輸硬

不如快d入一球 我想補飛

出哂副選

半大

碌撚，串咗佢

副選都夠贏啦

半主都唔知開唔開到

屌你俄假半大

買左半主 成個人震緊

20分鐘 仲未入 大波24

驗腦 一齊？

葡超買咩好 2隊都廢

4444

半主係咪得1.4

44444

蘇聯之翼有C

1.5半大24

半主依家1.8

上盤都未震.,..

半細頂住

即場1.75球盤啦
大波跳船

屌你老味 買乜輸乜 利申 買左半大
半大黨同我一齊含家富貴

買左主其他點算

半大只需兩分鐘

辛尼特屌你老母

放心 半大只需

放棄了 一球都冇

受騙的那個比騙徒更混帳

辛尼特d進攻閪到 下盤點輸

半主2倍啦 成班on9

痴撚線每一球都要射上天。。。。。。

辛尼特上次對陸軍3粒 對呢隊野入唔到

客又差啲搞掂

主唔入點補飛阿

咁都唔入

守乜春 降級啦大仆街

守到最後咪又係輸 曬氣

打wwe

Zenit再唔入中肺炎

重現烏法0-0

Var?

垃圾主隊仲要插水呃１２Ｍ

廢撚到你

入一球走半都好啊

守到90分鐘得一隊 賤種下體會

信唔信有12碼會miss埋

半場和了

辛尼特真係賤種

有角未 -6

頂多 13 分鐘呀 客手足

半大快

半和輕鬆

咁快gel曬半和？

事前未贏過 訓先

開半客比佢

球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、——————————⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、——————————⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、——————————⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、球球飛天。…球球飛天。、——————————⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯球球飛天。…球球飛天。、

半角5.5

早知跟羅巴買角大

主隊 即場降盤 降得太快

主入味

辛 入未

半大？

Goallll 未 dllm

踢到學界咁點唔降

3.5B

半大沒希望了
半大到願意北上代劉馬車坐監

-2/-2.5 笑死睇返歷史都基本上開唔出

痴撚線辛尼特

屌你老母呢係射波？ 番非洲就喫屎啦傻閪

都唔係衰到半0。辛哥

5.5-1！

俄超半和

2:15追數精選？

失撚哂控

花式撚狗

5555

半大只需2分鐘

聖彼德斯堡屌你老母咩上場買你4.5 又4:0完 係場半大又1球都冇 又係同修咸頓班撚樣中肺炎死

客 -1

拿拿臨入返兩球先啦

不要再說了

好似巴西佬黎

不如主隊一拎到波就傳返去自己龍啦

之前巴塞既

辛尼特半球2球 10 1 100

屌你老母冇人執雞？

笑話一則
辛尼特深盤
又撚賭仔

拿拿臨整2球12m黎

怕撚左你 快d刷多5角

巴塞當代球玉 佢太勁疤要吳起佢 所以去左世界級球隊辛狗

辛尼特半場2球 10 1 100

5.5@2.3

入未

半和 賤種到呢

羅巴2:15有冇心水

666666

gchi

666666666

嘥鳩氣啦。。。。

半和gellllll

主場輸埋佢 俾球迷槍決啦

Gelllll

半場比多3c啦至少

一球都冇

7

開頭睇2.5大低水到以為派錢

77777

777

77777777

收得啦

比多個 唔好半7。好驚

13.5

0-1

士砵亭手足第一次召集

笑撚死

0:1

半客糕

01森

仲想講半和穩到

0:1
要無限c了?

半大未

辛尼特快啲追和開半大

笑死人咩

14倍半客 舒服

開個半客比佢

5.5 fg

大波2.5穩啦屌。。正常劇本發揮，下半場2-1

抵撚死！

辛尼特果然打假波

下盤唔洗驗腦

辛尼點追

假波唔洗追

客入左 2.5b應該無問題了

下盤gel定都得啦2球2球半笑死人咩

仆街本身有注下盤
啱啱多手買左注2s

葡超開波未

客入左 9.5b應該無問題了

買上盤去驗腦

俄假兩大賤種隊 辛尼特 中央陸軍

辛尼特落地獄啦 專打假

禁屌mode 半場前3連c

咩b都有啦 係冇半大啫

抵啦 辛尼特

半大呢

羅巴玩唔玩提子超即場角？

半7

以為屎亭開230

球証都黑黑地 全部一齊做緊波

半大慘死

我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，⼁乛⼂⼃我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，⼁乛⼂⼃我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，我屌你老母訊息撚使瞓家產屌你老母之後仲撚咗59分已經唔番，⼁乛⼂⼃

得哥

11111

14倍 半客都開得出 俄假

何來慘死 你唔好同我講估到客會入到波

1C

抵撚死啦辛尼特 榜首踢9981
馬琴廢撚到

11111
-13

屌

度左場重心 想知再講

有冇人同我一樣 睇到輸左 唔係唔開心 係狂笑 哈哈

上盤半場瞓得 幾爽

單刀都唔入

失控了

半7全

你個名

賤種辛尼特

士砵入未

14

full team

想g

下盤渣住3球

買角球好過

222222

辛尼特邊個好勁話

艾沙雲

哈哈

-12C

hulk

收聲！

一隊無野爭一隊爭歐霸 易買到你老母咁

西維10.5s

葡超又玩細波角細

借幾條野黎買住先

開心又唔比牙

跟左5皮

-11C

講完33333

333333

又送角

Check

屌 角咩撚

半大黨葡萄角大俠

驚gel爆

辛尼特全隊斷腳中肺炎 辛尼特全隊斷腳中肺炎 辛尼特全隊斷腳中肺炎

要左角細

針

踢到7月26仲有比賽
你話聼日德甲last場就話姐

8min 3c
90min

立即無限冰角

3C

信我 會羊

10.5 11.5s 想追多注12.5s

贏3球唔gel等幾時

1-0

又真

原本要半大
改要左半客

針

又一場收我皮

未被接納 暫停接受投注 下一隊入球 星期五 4
比蘭倫斯(主) 對 士砵亭(客)
下一隊入球(第1球)
主@3.00
狗會封完又唔開返

Cls燈到

萄角點睇

下盤日

角大？

屌... 買咩死咩
唔差在講埋 買左西布朗 2.5b
大家識玩

比蘭

揾食姐

屎波亭學人後場猜波

葡超又撚狗

買咗咩呀

下盤日
西布朗[0/+0.5]穿華拉度列[+1/+1.5]

買親啲上盤，個盤都好似掉轉開咁款

主隊要差幾分要護級 無野爭?

2.36 2.92 2.8 咩賠率黎？
買主客 波膽1:1 2:2 係咪贏緊？

500蚊辛尼半大輸左
用埋銀行剩個150買比蘭尼fg中左
咩事

唉聽日買日假算

半場cup

支持
要左半客

英冠上下盤難買 大波算

次次買士砵亭都碌柒

角細算

Ching 我買左大
已連輸9場

燈到買3場開33場對面

一齊輸啦我都係

屌你老母屎勃停

上盤都買

英冠角細？

停角

咩伊朗美斯全部都係垃圾嚟

加咗注反cup

想要賓仔

派100 All in 西布角大

反cup please

-10C

55555555555555555

收錢算

1-1

半大！

屌你老母死賤種

下半場一開波即入

11

撚半大

4:1未？

屌你老母

黑撚到 見想冰c買角細 就刷番
十一連針?

洗唔洗刷得咁誇張

主開始黎料

又撚半大

屌你老母
又俾你撚

開始cup 3球起跳嘅鐘聲響起了

屌 下半場先飛到波到

屌你真係半大慘死

賤到仆街

刷角未

我就唔撚信

屌你老母撚鳩半大手足

希望米干死全家

勁到

狗會都係45分鐘入當半大 可以嗎

俄假4:1 10抽10含

個球證痴左線？

上半場又唔見你咁撚勁

高佬我屌你老母申請拎黃 一陣紅你就仆街

炸

炸左?

boom

抵撚死
炸

炸左

6666666

0-1 炸

葡超依D先正氣

半大大角

On9球證

士砵亭含撚死

冇 好清醒 收錢做假

痴撚線屌你老母閪

11士

2.82半大！

1-1 士

好球 繼續含撚

我正式宣佈主玩完

半大士砵

紅色番先

8-2

是撚蛋啦屌佢老母冚家剷

士杯有無機會反cup

岩岩士入果陣 馬會冇封盤幾秒

冷靜

堡8888

入球大角大

-7角

冷靜啲 唔好再刷角啦士卜停

20min 7c

屌你老母人哋中間單刀 個冚家傳俾龍

餓超已經7角 2球係手

輸死人

半客

Rip

葡超

場咩波黎， 次次進攻d 球員都向底線衝

馬會瘋了！！！！！

竟然派錢！！！！！！

講緊客隊呀屌你老味

會唔會1:2完場

葡超入角小了

辛尼狗-2角

啱啦屌你老母 踢唔到個波踢個頭都好

俄假8888

999999

辛9999

什麼英超隊長伊雲洛域 我屌你老母臭閪返東歐喫屎

排名最尾0封第一

跟左你隻龜買 輸晒會想食龜靈糕

屌你老母空晒都頂唔到 快撚啲入到四球

博一博西布朗

Cashed

搞掂

半角5.5
全場9.5

辛1010

有冇傻閪買左辛尼特

俄超10c

10c

10

9.5b多謝羅巴

臭閪

9.5大收錢

屌佢個臭閪

半客未

買左反cup

大注左

多謝羅巴 你真係好勁

Thanks u羅巴

15.5 cls

仲有個伊朗美斯阿屎蒙

8888

葡超好似主隊到肉啲

-6C!

11.5s 24

葡超2.5s 11.5s

葡超準備半場乜撚都大曬

下下射天。。。。。。

開哂抽10派2 100
完場先

俄超有3格

我都要驗腦了

屎波亭又送角又送個波比人

角大收錢算

辛11c

算啦 呢場馬會都叫春

動物無罪 佢對你講返sorry 但士砵半場都角大左

葡超主ng有無同路

莎

葡超力頂啊

俄假贏嗰注角大都補唔到提子嗰注

忍者神龜貼角list
1.利物浦 10.5s
2.皇馬 10.5s
3.高車10.5s
4.艾夫9.5s
5.哥登9.5b
6.天狼星9.5s
7.雷加8.5s
8.曼城7.5s
9.祖記10.5s
10.馬里莫迪9.5s
11.李城10.5b
12.馬體會10.5s
13.基達8.5b
14.拿玻里10.5b
15.史帕爾10.5s
16.找卡11.5s
17.曼狗11.5s
18.狼隊11.5s
19.愛華11.5s
20.皇so 10.5s
21.辛尼9.5s
22.士砵亭 9.5b
23.賓福 11.5b
24.祖記11.5s
25.西維爾10.5s

me

垃圾主隊又要乞１２Ｍ

1-2

葡超1-2 cup

又想VAR吹走

1:2

瞓左陣冇買 辛尼特0-1?
我唔係睇撚錯啊

下？

半客奇蹟復活

賭仔冇性!
不過士呠狗入番粒 暫時放過佢

頂住半客

辛1:1

呢個死仆街

屌你老母比蘭

送角

屌爆撚哂

9999999999c

3:1俾我輸半算啦 怕撚左呢d閪波

亂鳩咁吹 點同佢玩

你買左咩

個8哥出緊反手？

英冠冇角 難搞

忍者神龜讓球list
1.森馬拉+2/+2.5 gel緊
2.士砵亭-0.5/-1 gel緊
3.西布朗0/+0.5 gel緊
4.華拉度列+1/+1.5
5.艾卡0 走

睇黎我家神龜估讓球都唔錯250蚊買佢返黎幫手賭波 好過自己度到頭痛

2.5s 11.5s

半場就爆9.5s

但我大注左11.5s

Long time no c !!!!

好事

我買左3舊13.5B

英冠大波真係等死

半9全9

莎仔！

唔知 提子有冇可能 唔爆11.5s呢

無左你tg

Cls 冰角啦 你唔入學咩人刷

0%

咁不如4-1

辛尼特有無14c呢

22

12m

2:2

辛尼特又12m

準備4球12M

俄超

劇本開始

２個１２Ｍ

屌你個閪

你留我搵你！

求下你 一定要入

俄假要開始了

比蘭快啲入波

2-1

2:1

ON9我以為自己買左垃圾亭 原來我買左2.5b

炸得好

俄假dllm

Cup!!!!!!

頭先係咪有位清串咗3-1

-1.5/2有得叫

比蘭追和
力頂11.5s

俄超準備6:1

屌隊賤種贏就應hea到完場

英冠快快手上半場比球先啦

拿拿聲比多球我

英冠冇角係做乜鳩

變番上盤日！

垃圾狗巴 入兩球12m 咁撚得戚

俄超客隊個龍....

3.5又有得叫

兩球都無咩力

So 巴

賓仔入未

波膽 1:1 串 3:1
個位手足 冇得補飛

好過C朗連續兩場12m挘殺上盤

比蘭屌你都廢事

驚炒 fake到個龍落左地就入

3-1

sporting 12m

3:1

讓球過山車

俄超劇本開始喇

上半場又唔入 我屌你老母

......

好波比蘭救12碼

屌又炸

射多次

炸閪咩屌

又炸

3.1
Cls

輸半ok peter

就係想殺曬啲上盤。。水都唔比走。。又炸

SPO又重射

乜撚野呀兩球12m?

Miss 12m含撚啦

Sporting勁到

1-3士

萄假黑到

吹左幾多次黑哨

輕鬆 多謝

俄假 球證緊張要幫手穿盤

原來呢d就係until we score既精神

今日乜撚野事 反cup日？

屌你老母唔入射到入

士杯想黎多次1-8

賓仔goal

半客奇蹟

1:0

3.5b重回地獄又折返人間

西布朗又閪上盤日

英冠比多球

繼續

仲有兩球，怕乜

穿上盤未

Come on 西狗落力 2.5b

peter

有冇人敢買蛆半大

入多幾球 仲好危咁

癲

英冠買左角細 米煩

係時侯買西維爾

NBA

又中柱。。。。

2-2

俄超2:2

辛2:2

大家幫手集氣 燈一燈

假球

笑左

失控

2:2 下盤穩了

餓超開到咁絕 殺撚哂半主上盤

俄假

2.4變2.2⋯⋯

無啦 輸咗啦

第一對第尾打和

俄超一哥深盤成日都開唔到

好能假

榜首都包尾

炸左比人入

屌你老母辛尼特上次贏4粒 今場和波 屌你個閪

狗巴頂中柱再輸22

㩒錯左買左2次3.5b 一直炸嚇撚死

點解咁精彩都唔開即場

笑片

輸都抵啦 一哥靠兩球12m先和到隊垃圾 比你買多次都買唔中啦

shit 中伏 3.5b 跳撚咗船

俄假賣分賣盡去啦 1分都唔夠客隊護級

西維10.5b

英冠半大24

下 又炸？

炸咗

dllm炸撚左cls

中左每人100

又炸……

點撚樣呀..

頭關GG

呢個求證cls。。乜9野呀，

世紀假波cls

Ok lm

+1

不如3:1一人半格

英冠比下角得唔得
場場買大開細 無買就開大

想點啫炸黎炸去
球證買撚左3.5細？

CLS var真係控制曬比賽

燈到炸左 10分鐘仲有機

一gel 就炸

個var cls

好有機會

屌你老味，炸薯條咩，炸完又炸

炸到到底而家係幾比幾

一場睇var十幾次

我買主都覺得無問題

dllm 辛4:2！唔炸既話

笑到瀨屎

Have

痴撚線個球證完全控制

炸撚完未

真係癲 而家入左波都要等埋var先

兩球12m 3球入波

下半場

睇5次 仲多過角

90+4 主入 3:1

球證：我買撚左主啊

11c 就無郁過

似買左即場細角

假撚到出汁 做到咁出位收到風就快世界大戰？

m

主比多粒

又2-2我屌你老母玩撚夠未

西布朗追和未

賓仔比蛋球啦 想升班既話

唔好啦屌

支持

笑左 買左屎勃見1:0已經無睇

原來半場已經1:3

入球單好彩 炸2次

祈求天父俾我走盤

英冠無角係咩玩法

祖同閪維仲可以點玩

西維角細

葡超角球可以點入手

慈愛的天父
求你讓我走盤

我盡量

俄假黎多2c

辛尼特d球員似買左上盤 贏緊一粒好似踢到要追咁

知唔知意甲幾時有返走地

3.5b手足在嗎

哈利路亞

演員

仲有邊場可以有盤比你走,輸半都拜神啦

來回地獄又折返人間

係似囉扮出黎

士砵下半應該繼續有波

比蘭只求輸半

我買左讓兩球

peter入未'

哇 辛尼特門前幾碼飛機

睇咁撚多var補得6

3M都可以miss

似2:2

又中柱

G持

英冠2.5b -22222222 goal

不如3:1

俄補幾

補幾多

6

g chi

睇返德國7-1巴西 發現每一球都關雷斯事
唔係隱形左就企錯位一係就發夢

13c

英冠整個半大黎先啦

閪維點買好

3:1未

要咗下盤

Gchi

天主啊

英冠半1全15ok?

意甲無盤 即係今場正路

辛尼特冰左半粒鐘角

+2 cashed

VAR 力造3.5S

2-1 ft

垃圾球證 炸炸炸

攪掂

辛尼特2.5/3 得1.45倍
仲要得半格

屌你老母臭閪辛 咁你寫乜撚嘢屌你老母臭

50k 祖記首球

派？

狗都唔屌

死燈西

下盤手足上水未

實在踢得太好 我冇野講

辛尼特贏得好肉酸 榜首wow

有冇傻閪買辛尼特

買左主勝

屌 由收錢炸撚到輸

買咗讓和同半大

1.08

勁

Thx

比狗買

全格派$500

中咗

師兄 中風

又block一件職乞

9.5s
10 1 88

又扑多件

不了

停角？

好多職乞

block啦 你損失

又中

完全封鎖嘅報假狗

葡超立刻停c